感謝達哥過往附出

琴日因為一時接受唔到, 打咗篇野對達哥以示不滿
過完一晚而家已經放低咗, 想講感謝達哥過往帶黎既歡樂, 宣揚正確既價值觀
但達哥而家人生到咗另一個階段, 做人處事方式需要調整
我個人希望達哥早日搵夠錢, 可以移民重獲自由
如果將來情況有變, 我會重新支持達哥
但係今日用番莎木既一句說話:
就讓它(回憶)留在這裏

希望一時接受唔到既人都可以放低, 對達哥以往既附出表示感謝, 減輕達哥壓力

大佬 你支持還支持
都唔好連標題都打錯好無

肥絲大隻 快撚啲出黎

叫人走？
移完民就可以大聲叫愛國愛港？

附你老母

FB COPY:
達哥辛苦你啦
我睇你都有六七年
開始幾年嘅六四你都會默哀 會講六月三號四十幾點 雨傘運動你休台 支持學生 你係點嘅人 我好清楚
人大左 好多現實考慮 有廣告商 有其他工作機會 有達魂 所以我諗好多兄弟都明白你一定有你苦衷
但係你教我地長板橋精神 人中之龍要堅守初衷嘅精神 至少對我而言爆機兄弟係正如你所講一個導人向善嘅地方 你夢想唔係整一個打機台 而係帶比人歡樂 正確嘅價值觀
匆忘初衷 我知你一定可以做正確嘅選擇 支持你

舊觀眾要承認違哥變咗, 而家多咗包袱, 唔好再講咩期望喇, 對佢黎講都係一種壓力
佢係無法回應你既期望ga, 舊觀眾放低啦

達哥而家應該轉型, 唔好再講中港政務, 否則咁多包袱兩面不是人, 自我審查好核突
順應新觀眾變純綷打機台算啦, 舊觀眾只能懷念